Firstrade 有無day statement?

好似得個簡單買賣log？